[緊急] 輸出革命要人！！！推上國際！！！

大家好，我地係關公廟·民間新聞處

希望各位幫手輸出革命！

如果你唔知關公廟係咩嘅話，睇紅字
知道嘅可以跳過睇重點
簡單黎講，我哋旨在向國際及本地媒體發佈資訊，希望打開國際同傳媒戰線，持續將本地議題令國際關注。
除咗支援發佈中英新聞資訊，包括民間代表嘅新聞稿，令更多外國記者收到香港嘅信息之外
最重要係幫國際同本地媒體line up訪問，將香港嘅聲音帶去世界各地。
詳情請睇上一個post:

關公廟而家陸續收到好多外媒嘅訪問邀請
佢地希望同抗爭者訪談，了解背後理念同第一身嘅睇法
所以急需大家幫手
如果你唔介意接受訪問，請你聯絡關公廟
要將香港嘅聲音推上國際！

知道大家都會擔心受訪者私隱同安全問題
關公廟會提供太空Telegram比你做匿名訪問
以保障各位義士
如果媒體安排面談嘅話
我地而家積極接觸搵社工/律師陪你一齊去做訪問
義士安危永遠係我地嘅首要考慮

如果你願意，請大家入廟
睇下邊個訪問你願意做，然後聯絡admin
我地會因應大家要求作安排，感謝！

TG:

輸出革命就差你一個，
WE WANT YOU!!!

需要大家！

光復香港，鐳射革命

推呀！
各位巴絲幫下手呀

推上去，見到你地D Post應該好勁！

多謝你要比多d人見到！

需要各位巴絲

↑

輸出革命

push

推

其實要改包裝 轉個角度

唔再係反惡法 反濫權
而係世界兩大陣營 自由民主vs 專制獨栽

再推！

Subsriber要有搵仔一半先推🤟🏻

無錯 已經講緊人生自由 同 平安受威脅

香港人係幫緊全世界打緊前哨戰

今日香港 明日你地

中共已經同納粹德國做埋幾乎一樣既野
集中營 警察國家 極權獨栽 擴軍

係咪又要再犯同樣錯誤俾佢座大呢

靠大家向國際傳媒帶出呢個理念！

絕對唔可以！ 所以我地必需將聲音帶到更高層面
令更多人關注我地

連登仔女

需要你地幫忙

希望有更多人參與！

令一個反映民間聲音既平台！

靠大家去傳播！

太緊急 打錯字添 係另一個！

推到大家見到

up

Push

有意既義士歡迎搵我地！

需要連登！

埋黎睇埋嚟揀

總有一個啱你做

唔做訪問都入嚟睇吓

幫推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

輕輕一推

希望大家搵我地

比個正評幫手推上去

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

PUSH

如果你願意做訪問請搵我地！

絕對可以匿名

靠晒大家啦！

義士安危最重要 請放心！

加油大家！

連登有愛

幫我推上熱門

好重要架

我地作為橋樑 為左保護受訪者
當然唔會問大家既深入背景
但如果有上述人士搵我地 而佢又符合傳媒要求
經過溝通雙方者同意進行訪問的話 其實就完成左我地既使命
始終我地唔想有審查既行為
相信媒體機構都會有自己考量既

多謝你既問題！

睡前一推

好重要 加油！

訓前推

而家唔做等幾時？

第時就連嘢都無得你講呀

推推推

推推推推

推推推推推推推推

需要大家

放工一推

有無人願意做訪問

拜託大家幫手

你既聲音好重要

比呢個世界見到我地！